# 说明
本仓库所提供的所有软件均来自于互联网，个人存放在此作为备用，以备将来不时之需，同时作为大家的分享和学习成果，仅供个人研究和学习使用，请勿用于商业用途，下载后请于24小时内删除，请支持正版！

附: 二○○二年一月一日《计算机软件保护条例》第十七条规定：为了学习和研究软件内含的设计思想和原理，通过安装、显示、传输或者存储软件等方式使用软件的，可以不经软件著作权人许可，不向其支付报酬!


[备用分流仓库大全](http://masuit.com/misc/5)

[懒得勤快的博客](http://masuit.com)